何君堯：冀協助年輕人行「正道」

政務司司長張建宗中午在官邸宴請部分建制派立法會議員。

有份出席的議員何君堯表示，適逢近日屬「多事之秋」，月初又發生衝擊及破壞立法會大樓事件，大家在會上都表示關心，包括應如何關顧年輕人的利益、上流發展空間等，他引述張建宗說，希望議員提出意見，可納入10月發表的《施政報告》。

何君堯又說，他認為應在幾個範疇處理年輕人問題，包括在教育、社工支援上要做得更好更廣，另外亦可尋求宗教領袖協助，讓年輕人行「正道」，不要太偏執。

呢條仆街好撚煩

佢落咗去（地獄）未？

唔係係度派！！！

新界西手足 2020 之後唔想見到佢出現係立法會
要知點做

率眾妖害人

打救馬車先

隻揪吖？

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

我冇嘢講

馬車？

人渣！！！！

唔係馮檢基條柒頭何妖今日會係度 ?

多事之秋
你好似有份貢獻

話時話，何妖係立法會一篇有關政府買水炮車既發言係大陸俾人廣傳
話佢講得好喎

佢張白卡出咗未？

好多老人 藍絲 圍村票

佢响香港消失就幫到年青人！

見到你同劉馬車一齊
就知你行條路都係唔撚正常

劉馬車需要你

何妖呢D低級紅應該無得留低 而家驚喇

如果唔係就剎無赦？？？？

又同保皇圍爐打飛機

將個女嫁比劉馬車幫助重返正途

佢個女仲係咪處？ 定比馬車屌到反曬？

講經咩，派錢囉屌你老母，你大撚把呀嘛，你條撚樣做律師十次9次輸，以前鄉事會就俾人屌到企定定喊晒口，上屆雷動失敗追車尾入立法會，你唔撚係真係覺得自己好撚掂呀嘛

叫唔郁佢轉投泛民一係就帶佢出去旅行，
一係就提醒佢地禮義廉工賊會嘅好，比例代表制投到奶共派咪得，一定要河軍妖咩

何妖既正道就係齊齊做真正既蝗種人叫雞食狗肉

小學生 11哥

呢條撚樣 生癌

14/7 已獲不反對通知書

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

死tb嚟

何妖教人正道？咪撚搞笑啦

重申7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 承諾不推行社會信用評分制度
7. 拆除所有監控燈柱
試著說監控燈柱, 不要說智慧燈柱

建制派比黨報圍剿 之前仲要屌西環契仔
而家何君堯淆底
一黎冇左個大靠山
二黎佢應該選唔返

教人行你條畜牲道

正義之聲

你幫左劉馬車再講

幫我同佢講收皮

唔想再見到呢條茅利

變成劉馬車咁

何君妖你自己行返正道先幫人啦

叫你繼承人唔好強姦人先

生子當如劉馬車???

含撚啦 遲下議員都無得ok我睇你有無咁撚多野講

年你老味
全香港connect咗啦洞穴人

行正道你地呢個仆街政府會聽咩